老衲素來有佛教拜登既美譽

狗

老人癡呆？

食開嫩狗？

拜登
拉登
老登

d雞有冇讚你碌鳩又大又粗？

天主教Hunter

即係點，鍾意小和尚？

係幻幻

專生埋啲hunter咁嘅仆街仔

衲dee食開小幼幼兼有老人痴呆

小沙彌

中衲

係

老納痴呆